如果所有聯賽都腰斬 其實一定會有冠軍同有降班

我客觀講
因為理論上如果有腰斬而無冠亦無人降班
即係個聯賽排名已經唔valid
佢唔可以同時無冠又降班
但又用個個排名去訂邊一隊打下屆歐洲賽
即係話變相今年聯賽會懸空
下屆歐洲賽要用一個新方法去訂邊隊有份打

但相反如果佢要用番個排名去訂下屆歐洲賽
即係默認左今年聯賽係有效
即使聯賽腰斬左
個最終排名都係一個有效排名
即使有球隊踢左唔同場次
領先一分或者10分都好
都要用個個排名去訂冠軍同邊隊降班

純粹理性分析下
始終都係人命最緊要

再加上我估計有好多商業因素係裡面
你陽太多人比左錢贊助左d比賽同球隊
所以即使腰斬左但唔計最終排名嘅機會可能好細

一句到尾好簡單
只要冇球隊因而損失就唔會有人嘈
所以一定係唔降班只升班

唯一要再諗嘅就係歐洲賽席位
要睇返聯賽球隊自己嘅決定
可能係用現有排名
亦都可能係踢附加賽

點安排都會有人不滿

英冠3隊照升班
英超取消降班

下年英超23隊
一年踢44場

排名上唔知點處理
點安排都會有人不滿
特別歐聯區 6，7隊係數字上有機

如果時間無法安排
取消出年足總盃 聯賽盃

大量加開週中比賽
出年降班要降6隊

點安排都有人不滿
但降班同冠軍利益最大
所以照頒冠同唔降班就少左好多隊嘈
淨返就係歐冠最難搞

比24隊先會大家happy

其實22隊就夠
無降班照比冠
係歐洲賽難搞少少

歐洲賽應該係要uefa統一個標準